{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_021788",
        "source": "도서",
        "writer": "한국관광공사",
        "ISBN_ISNN": "978-89-97089-30-7 (13980)",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "두근두근 주말여행",
        "collectedDate": "2023-10-05",
        "publishedDate": "2014-07-18",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "석모도 해수온천"
    },
    "text": "席毛島には無料で運営されている海水温泉があります。 この海水温泉は地下700m岩盤層から出る温泉水で、毎日5000トンずつ出ています。 温泉水の温度は驚くほど高い70度です。 これは韓国の温泉の平均水温である30℃未満と比べると、どれだけ熱いかが分かるということです。 海水温泉に出る温泉水は海水と混ざって出ます。 この時、地下水が加熱される間、海水が一緒に流れ込んで温泉水が塩味が出る特徴があります。 それにもかかわらず、石毛島の温泉水は婦人病に良く、美肌、関節炎、疲労回復などに効能があると言われています。 しかし、施設はつまらないです。 席毛島の温泉施設はコンテナで飾られた浴場と小さな足浴場だけがあるだけです。 この温泉は2002年に発見されましたが、現在は開発が中断され、無料で開放されています。 これに伴い、ここでは温泉を楽しむことができますが、より快適で特別な施設を望むなら他の場所を探さなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "席毛島の海水温泉はどこから湧いてきますか？",
            "answer": "海水温泉は地下700m岩盤層から湧いてきます。"
        },
        {
            "question": "席毛島の海水温泉の温度は何度ですか？",
            "answer": "海水温泉の温度は70度です。"
        },
        {
            "question": "海水温泉には何トンの温泉水が出ていますか？",
            "answer": "海水温泉には毎日5000トンの温泉水が出ています。"
        },
        {
            "question": "海水温泉と一般的な温泉の違いは何ですか？",
            "answer": "海水温泉は海水と混ざって出る温泉水で、塩味があります。一般的な温泉は地下水のみです。"
        },
        {
            "question": "席毛島の海水温泉はどのような効能がありますか？",
            "answer": "席毛島の海水温泉は婦人病に良く、美肌、関節炎、疲労回復などに効能があります。"
        },
        {
            "question": "席毛島の温泉施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "席毛島の温泉施設にはコンテナで飾られた浴場と小さな足浴場があります。"
        },
        {
            "question": "席毛島の温泉は無料ですか？",
            "answer": "はい、席毛島の温泉は無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "席毛島の温泉はいつ開発されましたか？",
            "answer": "席毛島の温泉は2002年に開発されました。"
        },
        {
            "question": "席毛島の温泉施設は充実していますか？",
            "answer": "いいえ、席毛島の温泉施設は充実していません。施設はコンテナで飾られた浴場と小さな足浴場があります。"
        },
        {
            "question": "他の温泉施設を利用したい場合、どこをおすすめしますか？",
            "answer": "より快適で特別な施設を望む場合は、他の場所を探すことをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 373
    }
}